唔記得quit group

見親就憎

依家quit